你喜歡差不多窒息的快感嗎？

《補償》

你說你喜歡差不多窒息的快感， 從黑暗中找到安全感。

你帶他去了你家中地下的一個密室中， 這裏的床和牆上鋪滿了新舊的血漬， 十分黑暗和帶有魚腥的味道。

你用絲帶緊緊的圍著他的雙眼， 放一個網球在他的口中， 他的眉毛一條一條的拔下來。 把雙手和雙腳用鐵線束好， 皮膚上明顯有一條條深刻的血疤痕。你說不喜歡指甲， 便口咬掉他所有的指甲。

手指頭的血液， 令你帶出一絲絲的興奮。你第一滴一滴的留在一個紅酒杯中， 看起來跟紅酒沒什麼分別呢。

你把他的網球拿下， 讓他喝回紅酒杯中的血液， 對的他已經一整天沒有喝過水， 他一口一口的喝下有溫暖的血液， 讓他喝回自己的血液，也是一種補償吧。

你跟他說：「 這種補償，就像你讓我要愛護自己一樣， 卻忘記了你是如何傷害折磨我的靈魂一樣。」

《幸福》

如果不確定愛我，就別親吻，感情很容易毀了一個人，一個人若是不夠狠，愛淡了不離不棄多殘忍。

你還是要幸福， 答應我千萬不要再招惹別人哭，所有錯誤從我這裏落幕，別像我銘心刻骨。

你還是要幸福，我才能確定我還得很清楚。
確定自己再也不會佔據你的篇幅，明天開始這一切都結束。

你如果很幸福，半夜的簡訊我就無需回覆。
因為你的悲喜已經有了容身之處，我也能有最純粹的孤獨。

IG:bad_bedtime_story
希望能支持一下, 大家take care.

咬合力都頗勁

乒乓球唔夠威，羽毛球變笑話。